[
    {
        "randomId": 195
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Ivunja mu kirenge",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Umusore wishwe n'inzara",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Isoko",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Icyanzu",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Igitiritiri",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Ifaranga ku meza",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Akaguru gacumbagira",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Imirya y'inanga",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Indege",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    }
]